[集思廣益]香港仲有邊到打保齡球係計鐘數？

小弟幾鐘意打保齡球 以前玩開每個鐘計
依家去開個幾間無左依回事 想打下保齡都唔得
窮學生諗住仲可以同隔離line個啲囡囡吹下水
玩下情慾保齡球都唔得

荃灣個間好似係

真係既？ 一陣打去問下先

荃灣有 何文田愛民都有

唔該哂 搵過幾間都話計局數 好鬼貴
佢地啲網又唔update